會揀一個愛你嘅人 定你愛嘅人

今時今日搵一個你愛佢 而佢又愛你嘅人太難
你地會點揀？

愛你嘅人
你愛嘅人

囗講話揀愛自己嘅 你真心鍾意一個人個陣 就算知無結果都根本唔到自己揀

簡得多少有好感
問黎多9餘